啱啱有3個學生妹問我去唔去69…

啱啱有3個學生妹問我：會唔會出去69…

我：去！老閪都去！

學生妹門：咁到時2：30維記等。

對唔住我心邪硬咗少少

6月9日見

不見不散

維記等

屌你老濛

去？

最鍾意學生妹

咁就維記等

69

join?

狗巴

奶共強姦犯

維記等見到我唱歌你聽

著咩色？

霍哥啲牙肉真係無得輸

天水圍墜天地獄獸

做乜春

嘩 萊斯終於上返水

萊斯（復活）

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

69係咩日子？

啱啱喺grindr 叫咗條仔一齊去69

去到銅鑼灣話你知

推

推住維記等

喂 你無事啊嘛！

無圖 你話我老母叫你去都得架啦

對唔住 我認我考歪左

69

澳狗過主啦

翻生了

維記等
唔錯

見左都不散

說好的學生妹呢？ 咁就算？ 無啲誠意

去到咪見到囉

有得免費食放題

後生嗰陣真係幾正㗎